如何提升狗隻智商？

留言到好多三毛

如果喺啲鐵馬到加幾層封箱膠紙包曬成個鐵馬同啲索帶會唔會麻煩啲呢

pish